修真功法真偽

大陸有d修真網有功法睇，信唔信得過
有d係文言文

修到百毒不侵，霧霾都唔驚

邊啲 想睇下

Google都有好多 ，中國人修真網

氣功 築基果啲應該真 其他唔知 冇詳細睇

唔好玩啦
睇太多小說會壞腦架

口訣：子午卯酉四正時，歸氣丹田掌前推。
面北背南朝天盤，意隨兩掌行當中。
意注丹田一陽動，左右回收對兩穴。
拜佛合什當胸作，真氣旋轉貫其中。
氣行任督小周天，溫養丹田一柱香。
快慢合乎三十六，九陽神功第一重。

信得過
玩左三年開始feel到自己個真元
行街如果有d猛人經過都feel到佢既氣場
返工果陣唔洗睇都知後面幾時有人望我

大仙

咩叫猛人

我，碌鳩好大抽，下下轟轟聲